點解屁馬咁多on9新聞

又話不滿卡雲尼 包皮
一季半季又話想走

算唔算足球界毒瘤

仲成日射波唔比賽

包皮勁過佢啦屌

無料扮四條

冇美斯震住佢真係唔撚得

根本同美欺牙朗差幾班
講真美欺牙朗老 佢都唔會上到位

其實去法甲都係好錯誤決定
係西甲比小花壓住仲多人關注過係法甲做球王